而家d男仔係鍾意多線發展？

最近幾個月識左個男仔 一直都有keep住whatsapp
同時我都知有女keep住whatsapp佢
到左呢排 係咁約我出去 行山睇戲食飯 仲諗住約之後Halloween出去玩

但相處落發覺佢性格好撚kam 成日無啦啦打d書面語 用撚埋d大陸term 男人老狗信星座信到十足十 可以突然無啦啦話太專注諗野 收工自己衝走左唔理人
所以我果斷自動收皮 佢諗住再約出街 半推半就話下次先

呢幾日睇ig 原來佢多線發展
佢知身邊多女想溝佢 佢明明口口聲聲話唔鍾意人 但仲可以keep住同人傾計 比人約出街
所以呢個唔掂 即刻到下個 話自己係A0 但咁識玩
睇d相應該出埋pool 我真係恭喜你同條姣閪呀
屌你老母 真係學到野

Player jer

釣住曬d人 睇邊個易食就要邊個

你唔係信a0啊
講真扔咁多心機到頭來咩都冇 個個都揀多線發展啦

「 成日無啦啦打d書面語 用撚埋d大陸term 男人老狗信星座信到十足十」

->可能佢識親既女都係咁講嘢, 佢咪學佢地講嘢, 變咗習慣呢

樓主報工應該都係一份一份咁報，唔一齊報

願者上釣姐

仲玩埋男人

D女收兵唔通淨係收一個咩